他首入左獄，冇得再9up取暖

地盤泥刀系

我帶左啲增高藥比佢
希望佢快高長大 唔洗再比人恰

唔好提條垃圾啦